---
title: "Fate Masters Episódio 36 - Estado do Fate 2017 (com Matheus Funfas - Solar Entretenimento)"
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores
layout: post
date: 2017-12-21 11:15:00 -0200
categories:
  - Podcast
tags:
 - Fate
 - Fate-Core
 - fate-masters
 - fate-masters-podcast
 - Podcast
 - Estado do Fate
header: no
podcast_comments: true 
hosts:
 - Fábio Emilio Costa
 - Rafael Sant'anna Meyer
 - "_Vilão Especialmente Convidado:_ Matheus Funfas (Solar Entretenimento)"
podcast_time: "72min"
itunes:
  duration: 01:22:46
audios:
 - OGG: https://archive.org/download/FateMasters36EstadoDoFate2017MatheusFunfas/FateMasters36-EstadoDoFate2017-MatheusFunfas.ogg
 - MP3: 
   - file: https://archive.org/download/FateMasters36EstadoDoFate2017MatheusFunfas/FateMasters36-EstadoDoFate2017-MatheusFunfas.mp3
     size: 105963898
iaplayer: FateMasters36EstadoDoFate2017MatheusFunfas
youtube: IxrUmznk2D4
soundtrack:
- music: Ambient Pills
  artist: Zeropage
  link: http://www.zeropage-media.com/index.php/free-music/ambient-pills
- music: Ambient Pills Update
  artist: Zeropage
  link: http://www.zeropage-media.com/index.php/free-music/ambient-pills-update
events:
  - time: "00:00:10"
    text: Introdução
  - time: "00:01:58"
    text: A Entrevista com o Matheus Funfas
episode: 54
---

Encerrando 2017, os Fate Masters fazem seu Estado do Fate 2017, gravado ao vivo: uma sessão de perguntas e respostas sobre Fate no Brasil, no mundo e sobre RPG em geral, envolvendo os Fate Masters Fábio Costa e Rafael Meyer e contando com a presença do Algoz especialmente convidado Matheus Funfas, da Solar!

Falamos sobre novos cenários, novidades e tudo sobre o mundo do Fate.

Também foram convidados o Igor Moreno da Flying Ape, o Aislan da Gentle Ogre e o Fábio Silva, da Pluma Editora, mas infelizmente eles tiveram problema de agenda e não puderam participar.

Agradecemos a todos que participaram ao vivo e a todos os ouvintes, e preparem-se que em 2018 continua o lema ___"Quanto Mais Fate Melhor"___!
